比耳連幾時死？

廢能到

又輸黑哨

兩年前唔係日日都係到吹奏既咩？又話咩比比鳥頭好靚仔j死人

我冇吹

呢場堅黑，咪笑

輸就黑
明架啦

唔笑

吾驚啦 豬蛇轉過頭就連入兩粒

出養和b收拿卡

唔願做人了

邊撚度有越位？

屌你老味入波又吹越位，十二碼又唔吹，就算唔係黑哨都係球證on9啦

無越喎

豬蛇入到帶所有熱狗死

dllm 球證反雲

g持

快d賣比我地巴塞啦

死撚去疤狗啦，賣到100萬都偷笑，贊堅遜勁佢三班

贊仔我驚你睇到吐血

迪保治啦

我睇比耳連嘔埋條腸出嚟啦

矛越位喎

越隻腳趾睇到，手球踢人睇唔到

阿狗啲把握力咁差 仲賴黑哨#hoho

旁證眼力好 球證渣ga

想咸

好彩我係曼迷，唔係實咸死

豬蛇都救你吾到了

球證仆街死先

好彩我愛隊贏4:0

上季黑唔撚少啦 唔洗還呀

雲狗寧願搵佢打左都唔用K31

咪盲反啦 樓上有ching話冇黑

上季還上季啦on9，上季車路士夠冠軍啦

曼狗咁撚多季都未還啦

屌 講還講咪拉曼聯落水啦一陣又開戰

又關我地事 ...
牙奶真係

成班晨早狂犬症衝晒入阿狗狗竇咬人啦

你熱狗

把握力咁差還把握力咁差 黑哨還黑哨

有咩？

猳狗真係賤種嚟
學人講上季黑

咪屈啦 嗰班利迷黎

ok，咁幫我上面曼聯改做利物浦

on9